沈門師兄弟吹水區暨拜師區(八十七）

\I/ 恭迎 \I/

太平山下
股壇清泉 品玉聖手

沈門無限派
獨立島 奇幻宫
一代宗師

卍 沈大師 卍

\I/ 聖駕\I/

他高傲，但宅心仁厚

他低調，但受萬人景仰

他擅長博奕

他懂獨立思考

他掌握環球資金流向

他深明相反理論.........

再請本門聖物阻力圖!

沈門手語

沈門詩句

沈門祖訓

沈門心法

沈門座右銘

沈門化災咒語

沈門家訓

繼續Happy ！

攻破28000就在今周！

師傅，徒兒等錢駛幫下手\|/

我覺得今日有d 凶險

師父\|/

信師父 無事既

何解呀

因為師傅好似轉身？
老美又無乜掙扎

\|/

新post上香

\|/

師父轉身咩

熄不過千

琴晚篇五行

今次我地有師父個倉做backup

五行姐 師父沽咁多隻 我仲等緊佢殺上去28000

\|/師父

\|/ 上香

又到星期一

上香\|/ 師傅 萬歲

師傅，早晨

\|/ 數錢機ready

\l/
上

有諗頭！我地隨時貴過QQ！

早晨咁多位

師父依鑊已經豁出去！要將坊間所以跟紅頂白嘅股評人收皮！

師父

失業啦......
要專心贏錢先得

18.6

食個靚早餐返黎等數錢

qq 315

九點正係330

勁假王

我睇左啲咩呀朱巴

317

綠燈18.6
跟住即縮

5仔勁假都要跌

有無人知師父啲700熊仔put輪點 好擔心佢老人家

700 冇性交過，嚇鬼咩

星期一又係新ge開始，今個星期靠哂師父啦

勁假個價係咁跳黎跳去好刺激

師父呀

自然係食左糊啦仲問

睇黎要入60014

Amazed by師父神力既新人lm

起身數錢

要預備多部左右開弓先夠，唔係數唔切

等陣要搭飛機

期指
師父啲淡倉

再撚嘈我話入咗牛仔𠻹呀.jpg

師父隻大酒店

唔好問，答乜都會嚇你一跳

2017-08-07

國指改革納民企 騰訊吉利機會大

香港文匯報訊 (記者 周紹基) 今次恒指季檢另一焦點，是有關優化國指的建議。恒指公司早前已宣佈，決定將紅籌股及民企加入國指成份股內，至於具體的實施方式及詳情，則於本月的檢討公佈。市場關注加入國指的紅籌股及民企數量、挑選紅籌股及民企的合適準則，以及哪些紅籌及民企能晉身國指。分析師普遍預期，「股王」騰訊(0700)幾乎可以篤定成為國指成份股，對指數的結構有重大影響。

訊匯證券行政總裁沈振盈認為，國指的改革，對個別大市值的紅籌及民企股，將有正面影響，當中騰訊幾乎可篤定成為國指成份股。另外，中移動(0941)、中海油(0883)、中信股份(0267)、華潤置地(1109)、中聯通(0762)等大紅籌，也是晉身國指的大熱。

國指成份股總數應看齊藍籌

沈振盈指出，紅籌指數對港股的影響力已愈來愈低，將部分具質素的紅籌股轉到國指之內，使國指變成一隻能全面反映中國經濟實力的指數，實為大勢所趨。他估計，國指成份股的總數會增加，起碼由目前的40隻，增至跟藍籌的50隻看齊，才較有代表性。

加入重磅紅籌民企增代表性

將重磅紅籌及民企轉到國指之內，將對國指產生巨大影響，一方面國指代表性增加，另可藉此為國指注入中國新經濟的成份，令國指受惠新經濟的增長，刺激指數向上。事實上，在過去逾十年來，國指幾乎原地踏步，大幅跑輸大市。數據顯示，自2006年12月29日國指收報10,340點，至上周五收報11,003點，其間升幅僅6.41%，對比同期間的恒指38.06%、紅籌指數28.96%及MSCI世界指數32.81%的升幅，大為遜色。

中型民企股未來炒作空間大

對於騰訊很可能晉身國指成份股，沈振盈表示，目前該股已是重磅藍籌，再吸引被動型基金追貨的機會不大，反而吉利(0175)、蒙牛(2319)等中型民企股，被炒作的空間更大，而個別紅籌股如華潤系等，相信亦有炒作的機會。惟在國指排名較後位置的股份，如國航(0753)、龍源(0916)等，或會受到一定壓力。

雖然他認為，大市現時處於高位，不宜大手炒作股份晉身成份股這項因素，但建議可小注買入個別股份的衍生工具，即使虧蝕也是有限數字。

大家，加103 夠唔夠呀？

10989+1
11070-1

師父.....

28000

為咗托腳指
要放股王入去

Kitkat師兄都有睇到篇新聞？

人黎
上數錢機！

係

期指都扯起左

師父，你啲388 700 期指淡倉仲健在嘛

沈！

link?

係唔係逢高沽？

期

仆街呀早放左...

上面有師兄弟貼咗

睇上面回覆，我貼左

家鄉返晒 師父

66

大師兄返黎領軍振軍心未？

期貨

有親戚想跟師父開恆指淡倉

恆指摩通熊邊度搵到今天新鮮出畀佢好？
求number

個親戚同你有仇？

我驚你搵得隻新出黎已經打左靶

我信念差 後悔放早左隻牛

師父個春袋大撚鑊

鐵春袋，未撚驚過！

我觀咗佢好耐
佢堅持睇淡

61981

養番一個星期 希望隻牛變肥牛

250k牛賺3k
估唔到咁好玩

師父個春袋.........

懂不懂規矩

差千幾就填返渣兜條數啦

QQ上到320就填得返

好似有小小唔對路

又想回

師父啲700淡倉無啦

屌頭先無食到

重喺度磨喺度呃貨
衝啦你老母閪

高位食咗張
回就加咗

強弩之末

吉祥物

立即通知師父加沽！

又見到佢
大家盡情買貨

點解QQ仲未318

師傅快啲加沽

緊急通知師父大注加淡倉

優兄早安！我地回一回就係等你！
請入內堂..........

依家買熊平呀
師父快啲追

直接320啦

師父啱呀

逢高就沽啦
61981熊我排左幾個格仔喇

Qq

睇清楚未？

夠未？

如果今日收陰

未撚夠.jpg

未撚夠

QQ 新高，師傅又創偉業了

我計算過，每逢優兄出現，半小時之內必再破頂！

師父：我睇到佢會再破頂，唔對路食左糊，等佢挾多口再部署

992 灰左，係時候掃平貨！

期低水60 點

今日之內要怒賺992！

除左多謝師父之外我都唔知可以講咩好\|/

想點

QQ 今日睇怕都係318 呢個位

希望師父幫幫手

319.2

【實戰理論】美匯正逆轉 隨時轉炒「鷹」（沈振盈）（Aug 07）

2017-8-7 9:00:21

上週五晚美國公佈就業數據之後，美匯指數急速反彈，重上93.49水平，已現轉勢的訊號。美元之回升，正反映資金流向隨時有改變，從炒聯儲局「放鴿」轉而炒「加息及縮表」。過去數週，美匯下跌，股市上升，箇中的因果關係，主要是「炒耶倫放鴿」。筆者一直認為，市場將耶倫的言論，演繹為「放鴿」是一個錯誤的演繹，最終始終會返回正軌。或許「放鴿」之說，只是有心人刻意泡製出來的誤導，指鹿為馬，有目的而為之。講真，耶倫的講稿及聯儲局的聲明，筆者已翻閱多遍，完全感受不到市場所說的「鴿」風。

利率正常化及資産負債表正常化，乃既定的政策，事在必行。市場選擇性演繹，目的顯而易見。只要美匯完成回調，重納升軌，就正正代表「假身」已做完，資金「推左走右」，大方向呼之欲出。

樓市方面，二手成交繼續萎縮，一手樓銷售亦明顯轉弱，反映承接力已經消耗得八八九九。而政府官員對樓市的忠告，已越來越密，相信時日也無多。講真，一些過往是內地客購買目標的所謂豪宅，其實已經見了頂，並正在回落中。下一波將會輪到陸續入伙的超貴劏房，到時才會令人醒覺，樓市其實已經爆了煲。

而內地在打擊資金外流方面，進一步「收網取魚」，開始要有關機構，提交過去半年，銀聯咭提款及消費客戶的資料。只要此消息進一步發酵，短線會對濠賭股，及友邦保險（）的股價構成壓力。

VicF巴打D樓FATFAT

要搵葯水膠布

開始急跳，師傅教過呢D係見頂的徵兆

多謝師父

筆者已翻閱多遍，完全感受不到市場所說的「鴿」風。

已經無嘢做

318 呢個位好硬淨

跟左師父尋晚教路, 今日一早沽撚晒貨啦!

期指急回

屌60629 一入即坐四格

我60014 衝動左 坐緊6格 食屎

咁近

我睇0.048，仲有肉食

11043入番今朝平左個張11070先

師父
我上機前送多100點俾我呀

2888跌 咩料

有d想入

QQ 318 真係好硬淨，破極都破唔到

恆牛廢既
60039 扯唔起
700牛 60%啦

QQ 上325 好無

垃圾恆指
Qq一個救唔到全家

記住攞啲白花油俾師父，搽下後欄同春袋。

玩QQ好過含指

Why not both
量子床下底好似有qq牛

QQ係識飛 ..

師父比D力

QQ 320 似乎係頂，破極都破唔到

Qq 320

QQ 320 真係好硬淨，無力再上咁

挑！嗰幾毫子等我嚟！

大師兄

大師兄
師父沽咗沈門主力股之後
沈家軍士氣勢如破竹

QQ 320 真係好硬淨，企極都企唔穩

師父晏晝會講乜嘢兜呢?

放心!包响我身上.jpg

渣兜條數已找

食左一半qq牛 會唔會傻豬左?

止賺先係賺

師傅，我想今個月就賺左下半世嘅洗費

我已經掛緊諗住食一半先

企唔穩320

我條數未郁過

條撚樣都唔知訂，佢之前後欄已被人屌爆，而家春袋又爆埋，第日真係死剩把口。

定啦有師傅根本唔洗返工

你冇跟師父對家買咩

沽騰訊！
沽港交所！
沽舜宇！
沽瑞聲！

屌你打緊仗嗰陣淨係掛住屌女

師父濟世

+1

大師兄！白花油！
我要滴佢馬眼！

我已經知今日師父午間個講稿！
咁今日個市又挾多口上黎，有淡倉既要避一避，有貨係手既準備hit and run，上到27xxx再作部署

得2百幾億成交
如果有3百億甚至4百億應該爆咗上去

Y！隻992都好有性格，話唔郁就唔郁

郁左0.01 啦！
頭先有聽我講掃貨就怒賺一仙！

QQ 睇怕已經到左極限

QQ 無力上啦

68619上多少少比我走好無

結婚、買樓、Call G、擺酒、升學、移民、食飯、旅行、買嘢、澳門賭博...etc全部搵師父

佢嘅負擔唔細

直情救世主！

師傅 Qq牛好貴啊

師傅好野

$302 近牛

兩日執50%

QQ 睇黎今日都係破唔到BB 頂(322)

其實qq落左車 真係唔知點上番車

師父平倉未? 佢啲700、388淡倉

正股唔走架啦

$210 8 手

牛就遠牛擺到2046

係
d 新車又出唔切廠

留名佢話hit 唔中都run

QQ 都無力啦，做咩要run

師父
700肯定見頂
偏離上升軌
一定要加沽

出左都唔係好敢追

小珍話大師原本今日要去winmoney
不過甩底去左有線

我都話QQ 企唔穩320 呢個關口ga la

師父勁揪
\|/誠心上香

實戰理論真係好勁

你可唔可以講一講國指
又回番去11045

咩話
由升舊幾水變一舊水都冇？
肯定係淡勢已成
部署淡倉！

【實戰理論】美匯正逆轉 隨時轉炒「鷹」（沈振盈）（Aug 07）
2017-8-7 9:00:21

上週五晚美國公佈就業數據之後，美匯指數急速反彈，重上93.49水平，已現轉勢的訊號。美元之回升，正反映資金流向隨時有改變，從炒聯儲局「放鴿」轉而炒「加息及縮表」。過去數週，美匯下跌，股市上升，箇中的因果關係，主要是「炒耶倫放鴿」。筆者一直認為，市場將耶倫的言論，演繹為「放鴿」是一個錯誤的演繹，最終始終會返回正軌。或許「放鴿」之說，只是有心人刻意泡製出來的誤導，指鹿為馬，有目的而為之。講真，耶倫的講稿及聯儲局的聲明，筆者已翻閱多遍，完全感受不到市場所說的「鴿」風。

利率正常化及資産負債表正常化，乃既定的政策，事在必行。市場選擇性演繹，目的顯而易見。只要美匯完成回調，重納升軌，就正正代表「假身」已做完，資金「推左走右」，大方向呼之欲出。

樓市方面，二手成交繼續萎縮，一手樓銷售亦明顯轉弱，反映承接力已經消耗得八八九九。而政府官員對樓市的忠告，已越來越密，相信時日也無多。講真，一些過往是內地客購買目標的所謂豪宅，其實已經見了頂，並正在回落中。下一波將會輪到陸續入伙的超貴劏房，到時才會令人醒覺，樓市其實已經爆了煲。

而內地在打擊資金外流方面，進一步「收網取魚」，開始要有關機構，提交過去半年，銀聯咭提款及消費客戶的資料。只要此消息進一步發酵，短線會對濠賭股，及友邦保險（）的股價構成壓力。

你講到咁我好想入

沽港交 中準備

無可能！
今日未試過企係320 多過半粒鐘！

咪自揭底牌啦
心入面笑就算啦

1299 等緊

高位入左牛仔既心情 病誰理解

平倉？師父話put輪較安全丫馬，唔怕挾又唔洗把靶，到期仲會退返銭添，唔係架咩？

揸住兩張細期搭一個鐘飛機

恆定國?

即刻唔玩牛

同埋入少少熊對沖

回咗d 嘛

你邊隻

莊家未對沖度

丫屌，QQ 真係無力再爆上去

梗係恒
腳指

QQ 開始碌番落去

qq回好多...

60014 想蝕放左去

上周終下定決心減少股評方面工作，專欄照舊，只要不理回應，就不外乎單向式的暢所欲言，壓力不大，反而可幫助疏理思緒。可是恆常訪問曝光則先行減半，點唱式的問答無疑是攜民渡江，壓力大而回報低。順風順水時還可兼顧，但一旦處於逆境，一定會將overthink問題放大，落入惡性循環。要知道一個團隊的表現最關鍵因素是在於當中最弱的一員，所以帶兵愈多，表現可以肯定愈差。

記得幾個月前的客戶講座中，有人質疑當時屬於十大持倉中的萬洲(288)，問為甚麼不轉到內銀股，結果萬洲未幾就由大約6.2元抽升兩成幾。

其實，假如換馬的話，最終回報應該差不多，只是萬洲原來會快得多。可是投資要有成績，持倉絕對要配合投資者的世界觀，否則信念不足，便很容易被短期的波動震走。紙上談兵內銀一樣贏咁多，但持倉期間的心理變化一定大有分別，最壞情況是一旦慘敗，便會責怪自己背棄理念衰貪心，影響自我形象。

每個人都會有自己的一套，不是說要墨守成規，但改變不會容易，亦不應該要容易，一個隨風擺柳的人，是不會有大成就。自己多年征戰，成績當然可以更完美，但以世俗標準計已經相當不錯，更加不應該輕率修改內置贏錢方程式。適可而止的答問，是可以防止閉門造車，但一旦過火，不停挑戰自己理念的話，絕對有機會走火入魔。太過努力於答問，結果模稜兩可，甚至陰謀論反轉再反轉的人辦多的是。

自己做了股評超過20年，既未算閉門造車，又未至於評到中毒，原因是自己將外界意見來源，分成值得聽和不用理會兩大類。身邊有一個核心戰友小圈子，交流最新的看法及體會，至於圈子以外的意見，則多數不會上心，所以不少人會覺得自己是相當固執，因為要經過頗多接觸，有足夠證據，才會接納一個新人加入小圈子。

現今財經媒體太多，做順德人根本不可能，而且心理攻擊次數太密的話，就算有防護罩也未必足以抵擋思想病毒，所以才要刻意減產。何況香港人待人以嚴，在不少人眼中，自己已經不是年前推介騰訊控股(700)的恩人，而是300元以上一樣不負責任照追的傻仔，只要股王有些閃失，隨時開庭道德審判，面對這樣的大眾文化，當然是少答少錯為妙。(基金持有萬洲及騰訊)

成篇文章，句句有骨

坐緊幾格呀你

補Link

英國王：

有無師兄弟覺得今日未夠

睇黎今日係咁多

有邊日夠ga?

我睇都係啦

無錯！沈家軍不是來執煙頭的！

多多都唔夠呀

示夠呀

屌呢排期指成日低水點玩呀

覺得佢會落0.035唔差在反手埋買熊啦

住一戶建同揸林寶前都未撚夠

咁咪住一層收租一層囉

目標咁低？

冇大志，我要地下係廳同gym房，二樓做睡房

QQ 既極限已經到左，係時候輪到992 發揮啦

仲有大酒店

股市已經見頂, 要部署淡倉喇

訓左無睇 992今日升幾多

怒升一仙！

師傅好波

我想我屋企嘅gym room有佢屋企嗰個咁

笑左出聲 有聲post仲要有埋d引擎聲

我想我屋企gym room有coffee

又升多一仙啦！

我要買GTR

coffee 近排有d 忙，劉馬車岩唔岩？

62785

尋晚我渣GTR洗炒？

Hit and run

執埋都唔夠d put 輸

388 肯生性未

388put
700put
師父

有隻$70

當正股楂算

師父上咗電視台都唔得閒睇，有冇人睇緊?有乜指示?

QQ 睇怕今日都係得咁多

cash in 轉近d 啦
你買隻$35 分分鐘一開二，但係都係安全

點睇都係得咁多....

62729 0.119 入
60039 0.44入
700牛止唔止賺好 ？ 似乎聽日仲有得升少少
恆牛 就應該繼續hold? 呢個星期好多業績

Agree

不過我唔睇好後巿
驚佢會落返$280 附近

無啦…下晝都係上唔到去325，今日收左市ga la

開下d $300 sp 同佢磨啦

816 之後想拎10k 出黎玩bitcoin

又有得收息 年息16%

點睇都跑贏騰訊正股

升咁多 fatfat啦

如果未死

依家會係幾大

好似比當時升左~$30，即係~300格

知似近乎勇

Plus500 唔係玩商品先用架咩

跟師父開淡倉！61981 500k@0.060
有無師兄弟同我拍住上

其實開定差唔多，QQ 今日咁扯法都係上得唔夠一舊

師父啲qq打靶熊通地都係，叫轟屍清一清理先得

師傅，我未夠呀

師父唔係put咩

i am ready

師兄覺得恆牛改唔改做 388牛好

痴撚線，要轉都轉恒熊

話說v師兄$43買66
唔覺唔覺都$46

訓左無睇，係咪收左市啦？

off topic 一下
有無師兄弟會番工飲酒

漲停板

我都想

放飯前睇黎上唔到320

停左係度

qq緊咬$319.8哩個位
唔通再爆多口創dh?

Btw 地產股今日迴咩

why not

約埋師兄弟出黎飲

師父找數

飲少少就會死

師傅死先

come on

我怕係向下插

我唔會紅但醉左會斷片

為咗引師傅開put

緊係要跌少少啦

其實我未試過醉同斷片

入左60184 同師傅共存亡

因為好飲得？

我一醉就斷硬片

試過比女灌到嘔

試過瑋次斷片，之後戒左酒

係我知自己個頂係邊，我唔會俾自己飲過左頂

d女好飲得？

QQ 放飯前企唔穩320 呢個關口，睇怕放完飯會回

星期五晚去咩林包場
一路係舞池揸住波用碌鳩磨d女屎忽
一路一齊聽住錢錢錢打到嚟
臨完show前去facebook留個言比師傅叫佢過嚟一齊玩

之後師傅2點嚟到 我地已經去屌閪 等佢找數

點解會知自己個頂係邊
之前去boat trip都醉到high high....

好符合人物性格
但係magnum d 女又豬又污糟

我都係知自己個頂係邊 會就住
加上自己都ok飲得
所以出嚟玩咁多次都未醉過

飲得多自然會知ga la
去到一個位你覺得個胃浪浪下就嘔咁唔通仲chur 落去咩

飲得多就知
我自帶技能斷片會搭車番屋企沖涼換衫訓覺 (or 昏迷)

我如果係玩game果d就一定屎

飲左酒4年都唔知個頂係邊....

巴打飲咩多

求救

又講女 講明收市後先講ga ma

我自己麻麻地啤酒
但玩game好多時都係啤酒
之後就會無啦啦醉左
我醉左係會斷片
所以永遠都唔知係幾時醉

一個二個都係咁，我都係番沈之戀打掃算

係咪有溝其他野？
btw 啤酒其實好難醉，咁多汽好難chur 得多

我真係覺得QQ 淨間會回

可能有
但個個都係飲呢d
點解得我醉....

空肚？

又到講女時間

其實都唔係
遲d又有船p
唔想再醉啊

師父有冇出午間教室
求指引

挾多口上黎囉...淡倉避一避囉...22000聽到27000啦

講起啤酒，我一罐都飲唔哂

咁渣ga

其實都唔算挾得好高姐
師傅分分鐘會話係假上，淡倉避都唔使避

我唔識飲

就咁飲

沈門一休市又變叫雞討論區
個個怠慢軍情，有心屌閪，無心戀戰，
怪唔知得28000點屢攻不破啦

一個二個飽暖思淫慾

又變左call g台

我無呀

d師兄都唔以身作則既..

炒哂呢班師弟！

2000雙飛都得

岩岩食飯講開股票，竟然有同事跟大師put左700 輸成皮幾野

笑撚到我仆街

咁撚夠彊同師父同船，仲有飯食執身彩啦

間唔中食下洋葷啫
Btw，ptgf等於哂錢

條友八字算硬，否則七孔流血，隨時瓜

性交完仲黑左，5仔無升跌，牛仔跌4格

訊匯證券行政總裁沈振盈表示，大市早段升上高位27,700幾點，之後則表現反覆，靠騰訊控股(00700)及內銀股力撐，但個股表現參差；他預期，大市短期做頂，2萬8有阻力，建議有貨先減磅，勿追貨。

唔睇市 陪女友放榜
得OU offer

渣ga

阻力呀

阻力再次確認！

二萬八有阻力

叫佢讀幼教..再介紹D 同學比我地

終於白紙黑字確認阻力位

下半場開波！

師父，你所講嘅短期，由一月講到而家八月，
短期短期，短撚完未呀？

um 出黎做野算啦

落機就見到阻力
正

280破呀破呀

升緊，黎料

五萬億與我們同在！

QQ 回lu

回?緊咬319.8

大市做緊頂呀
各位師兄弟小心

企唔穩喎

做頂了

mola mola

無力向上突破

跟師父 put!!!

呢個當然

向319 碌緊

如果優美神獸入埋黎confirm多次 咁應該呢2日搞掂28000

要更新聖物圖

。。今朝又話

388完全唔識郁，沽得

睇到隻大酒店真係笑死

師父Hit and Run執咗3倍呀，你識條鐵咩

快請！

錢財身外物！

其實師傅真係好偉大

QQ

今個星期五咩林條數等緊佢埋

700 DH,估指仲戇鳩鳩

QQ真係唔敢落車

做清泉嘅代價，就係搞到爆菊爛袋

企唔穩+10

330

今朝追咗6k 近牛
又數錢

期低水成70點係咪on9

落返290啦

期指快上

除剩因素呀嘛

星期五先係3，40點

321 好硬，攻唔破

有血有淚嘅窮撚偉人

QQ 真係到左頂，無力再上

大戶未對沖到

比d 耐性

聽日賺20 格

想屌馬場呀....

2382紅底失敗
沽貨離場！

QQ 牛
5 牛
更稱心

係咪冇用牛牛

牛坐三格

下次一定止賺 今朝有4K profit

訓左個覺
隻qq牛就放左
入唔入番好呢

好近咩

其實係咪收左市？

見左頂

轉個靚身大長put QQ 先

大戶

白花油打飛機

有冇人知3333咩事

有正股

俾人dok爆左啲樓係垃圾樓 有相有片 做到帳面靚仔

屌我隻牛無撚啦啦跌左幾格

大陸咁起法變成咁好合理
遲早就變美國08年咁

比1仔踢爆左..沽空佢

沈門又一刑罰誕生

等間許家印又報警話人唱衰佢

市場傳聞：師父今日㩒咗兩次睇股價

QQ 回，又係時候等聽日

大師兄好小氣架
當年有個女仔唔領佢情
佢狙擊左人幾年呀。。。

無錯！要罰得講究d

有D想起一通開個沽空AC

我本身預佢今日325ga

一日唔到期 我長揸牛仔佢無得埋我單架喎

AB？

所以先召喚黑人出黎

好悶 開張期執下格仔算

個勢好似想三點插番落去

唉！

開返幾個淡倉先

..7晒

全日格仔，得6格

弱勢已成！直插2300026000

其實就算到期，理論上佢都要按個strike price 俾番錢你？

好懷念當年大師兄既蝙蝠俠出車圖 , 之後果一大揪野 , 已成追憶了

師傅

師兄們，隻992係唔係入市好時機呀

嘩我成張watchlist 除左QQ 都紅哂
師傅好準

好彩搬得快

隻60014成日低其他牛仔兩格

388 係咁玩燈掣

睇埋r洲個邊開市

向上又無力

係時候PUT QQ.... 到哂頂

優兄呢？

有無師兄夠玩60561

入直路！

992

Yau are very romantic !

無咩心機
沽返一張
留一張係床下底算

做咩放軟手腳？今日要277先收手！

咩理論

睇埋3.9先

牛熊分佈仲未有大變

究竟d on9 幾時先學曉唔好亂開價

沖定涼出嚟等3點9
再去做gym再去call g

HG?
尖咀fl近排質素幾高

留名等包膠報告

頂，早左落盤，呢半注執少左10 格

隻60014終於上到0.055，可惜54放鳩左

60014 0.053係硬 但係唔識上個下死呢

27700 狗公不下

$320 $321

快D衝上277同企穩啦

無心戀戰
消失一陣先

3.9

QQ 呢隻妖股勁假先見真章

有冇師兄介紹388 同 5 牛

報時：1545

企唔穩